【字幕版名家論談】胡志偉（2）： 呼應公民黨「成功不必有我」論 不能再出現「鷸蚌相爭 漁翁得利」的局面

【字幕版名家論談】胡志偉（2）：
呼應公民黨「成功不必有我」論
不能再出現「鷸蚌相爭 漁翁得利」的局面

《看中國》香港頻道
114K subscribers

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

睇下肥亨，教主等垃圾點屌

入中聯辦嗰份文件係佢寫嘅 叫佢走啦

而家2020, 人地食過左tg 都唔俾人改，你收皮la, 冚家產， 仲鬧黃，去塔主myradio fb 打飛機la

鬥黃

有啲嘅錯誤係真係難以釋懷 正如你都冇辦法接受楊岳橋所講坐監令人生更精彩

所以叫你去塔主myradio 圍爐取暖

仲有碌撚教主都講過呢句

唔好意思我都好唔鍾意佢哋 尤其係無神論者巴別塔好怨婦

sorry, 咁都好d, 錯誤可以追究，但難道好既提議唔支持？希望你唔係白票黨。

我絕對唔係白票黨 我支持進攻功能組別 但曾經犯下大錯 就要承擔離開政壇嘅結果

明白，我都支持新舊交替，共勉之。